做掌上壓要做幾多下

?

三下
再多太大隻

唔好多過3下

5下

係 我做6下 每次3組 操左一年依家大隻到阿諾咁 有d後悔

做1下大隻過the rock，要等多1個禮拜先做第2下，驚over曬

做半下唔計

下數: at least 20 reps /round
時限: 1 rep/s
Rounds: Up to your ability, more and more is encourage

我以前細個果陣係咁玩的,
沖完涼吹住風扇做.
做 琴日既多1下
不過都係唔過百就停.

依家.....五下左右算了

做開半下

我做開20下 1秒1下

我做開一次過70下

痴線 咁勁.......
正常人做3下已經好多
你一次做20下

直落做50下 休息一分鐘再做多50下
慢慢加到去80下一組 到80下一組就係軍人中上既標準

但係你冇講一次幾多組

終於有個正常

佢呢種擺明唔撚使幾多組
你試做一次就明
呢隻唔係玩組數

唔好做太多下
我之前1日10下 做左1個月
宜家勁後悔 上身望落大隻到仆街 大隻到勁核凸個種

你講真
軍人級wor
我可以去參軍鳥

每下都要90度 標準果隻

唔係鳩做wo

每10日1下

做開波比跳(包埋掌上壓嗰種)

每日100下，10下為一組，每組中間30秒休息，可能對老手黎講太易，但對我呢啲新手黎講已經好高強度

利申 堅持左28日

其實要睇點做

係. 做多左仲大隻過潘師傅
屌

做到抽筋

1cm

呢個係髮上壓

痢記果隻？

其實一次過做100下, 同分4組做25下有冇分別?

有分別

事例

有咩分別？

有冇休息問題

一次100 變相練你肌耐力多

對肌肉嚟講有咩分別？

就算分幾組加埋做到200下都未必可以一次過做100下

個肌肉疲勞度疊加到咁上下就會好似由加上去變左乘上去咁

我第一set 30下
之後每set 15-20下
做3-5set
做咁差唔多一個月

我一日做3下已經大隻到仆街

每日10下
Keep住做
做多驚一拳打穿個地球

做到30下一set就增加強度
窄手or浪起隻腳
再做到30就再轉動作增加強度

龜頭掂到地下叫一下完整
所以大部分女仔做唔到

呢到有幾多個係做到標準掌上壓

more is encouraged

一齊，做到100下一組，不過得一組

個小部分點做的

做得多會光頭

個胸要掂地下xd

1下 太大隻

Continuously 每天30下 day2

屌咁多人玩膠

果50下，分組果d害撚死樓主
認真真係唔好多過3下